# 6. Серіалізація/десеріалізація об'єктів. Бібліотека класів користувача∗
## Тема
- Тривале зберігання та відновлення стану об'єктів.
- Ознайомлення з принципами серіалізації/десеріалізації об'єктів.
- Використання бібліотек класів користувача.
## 1. Вимоги
1. Реалізувати і продемонструвати тривале зберігання/відновлення раніше розробленого контейнера за допомогою серіалізації/десеріалізації.

2. Обмінятися відкомпільованим (без початкового коду) службовим класом (Utility Class) рішення задачі л.р. №3 з іншим студентом (визначає викладач).

3. Продемонструвати послідовну та вибіркову обробку елементів розробленого контейнера за допомогою власного і отриманого за обміном службового класу.

4. Реалізувати та продемонструвати порівняння, сортування та пошук елементів у контейнері.

5. Розробити консольну програму та забезпечити діалоговий режим роботи з користувачем для демонстрації та тестування рішення.
### 1.1 Розробник
- Іванчихін Михайло
- КН-921в
- 2 варіант

### 1.2 Загальне завдання
- Розробити прогрму 
- Оформити роботу


### 1.3 Задача
див. у 1

## 2. Вивід у консоль
<img src="photo.jpg">
  
### 2.1 Засоби ООП
- Java code convention
- JDK:
- Ітератор
### 2.2 Ієрархія та структура класів
- 1. Main
- 2. textReplace
- 3. uiInterface

### 2.3 Важливі фрагменти програми:
- Сейвінг .dat
~~~java
    private boolean matchOptions(String values) {
        boolean result = false;
        switch (values) {
            case "1":
            	textReplace replace = new textReplace();
            
            	try (FileOutputStream fs = new FileOutputStream("out.dat");
            	    	ObjectOutputStream oos = new ObjectOutputStream(fs)){
            			oos.writeObject(replace);
        	    		System.out.println("Done...");
            	    } catch (IOException ex) {
            	    	ex.printStackTrace(System.out);
            	    }
            	break;

            default:
                System.out.println("You printed wrong value!");
        }
        return result;
    }
~~~
## Варіанти використання
Демонстрація роботи серіалізації/десеріалізації
## Висновки
На цій лабораторній роботі навчились працювати з серіалізацією/десеріалізація
